車朋友返屋企

想問下各位意見:
當朋友聚會完左 ，其中一個朋友叫你幫手車埋佢女朋友返屋企，因為真係順路。
而呢個時候個女仔坐前面副駕位大家覺得合唔合理

利申 大家都係朋友 會有傾有講 大家都見過大家既另一半
但當時女朋友不在場

合理，如果坐後座我覺得自己似的士司機多啲

方便食雲吞麵

唔坐前面，你叫佢去車尾箱啦

司機黎架咋你
坐邊要你批準？

佢識自動坐前面其實係有禮貌 識大體
自動坐後面就當你司機

除非你主動叫

唔好諗咁多 如果得兩個人 除左上落唔方便呢個原因
坐前面係基本禮貌

佢女朋友都係你朋友？
咁驚乜 屌你得兩句既話就話尷尬姐

自動自覺車頭啦
我老母話曬同有次要同親戚傾計
同我講聲坐後面就無所謂

我都覺坐車頭好正常
最撚閪係啲fd 坐車頭 淨係玩電話
真係想一腳踢佢落車

坐邊到關你撚事，你車咪車唔車咪算囉?

車尾又屌人當你司機

坐車頭都要開post問咩撚

ff少陣啦！

樓主係問：
個女仔坐車頭，自己女朋友知道後會唔會 / 應唔應該嬲

睇你女朋友點諗